［美/英服］夢之歷險 - Nostale (US/UK) Steam #8

[英/美服] 夢之歷險 - NosTale (UK/US) Steam #7

上post有好多基本資料同資訊
可以係上post第一頁睇返
Credit: 伯母牌種子巴打
以下歡迎討論，一齊玩
目前nos$:gold比例（約數，詳情以game入面為準）
1:26000
新出左ACT7就黎3個月，以下會講下自己ACT7嘅心得
攻略網可參見Nosapki
入面有各主線流程同埋時空嘅路線
1. AcT7主線
Act7入場要求： clevel到達10
***Act7時石需要Act1-5時空石全通關才可進入
（不包括研究所隱藏時空石）
2. 往返一村，act7村
由Act7返一村可以用死地卷再用回歸返去 （約14000/1)
搭船返去要比30000gold
去act7就比錢啦唯有
3. 遠征團
以下係act7團新手教學有錯請指正
各團基本要求：clevel10+, 受開團者個人要求影響
通常c28+先會比你入
a. Kirolla (8人）
各職普遍用卡
劍：光/暗戰 (Sader/Zerk)
弓：海弓/水弓 （較少機會）（scout/ranger)
咒：暗槍 （DG)
主要避圈同埋清光屬小怪防止王回血
團箱有機會抽到水暗雙抗手，鞋（現時bazzar大約200m左近）
一團大約5-6分鐘，或更耐（因為隻王好硬）

b. Beast King Carno （8人）
*團章可在Beast Lair 團點附近嘅怪以極低機率掉落
或者做日任好似都會有一個
各職普遍用卡
劍：光/暗戰 (Sader/Zerk)
弓：光弓 / 9轉弓 （WK / AA)
咒：光咒/ 9轉咒 （Holy / AM)
*如果同伴有虎王/Venus等大範圍技能更佳
- 王跳起會出怪，要殺晒所有怪隻王先會停
如果唔係會不停跳
- 隻王吸晒人過去後會有紅色反傷buff，之後會跳去咬隨機一人
團箱有機會抽到火光雙抗手/鞋 （bazzar大約100m左右）
同埋c50 pvp頭 （大約130m左右）

c. Demon God Belial （20人團）
團章可在團點地圖（塔第5層）怪物以極低機率掉落
或者做polluted forest npc日任都會有一個
各職普遍用卡
劍：光戰/暗戰/聖戰 （sader/zerk/rene)
弓： 光弓/9轉弓 （WK/AA)
咒：光咒/9轉咒 （holy/AM)
***如果踩中紫色圈請唔好打王
行埋一邊等debuff完/搵光咒解
你打嘅傷害會轉到隨機隊友身上
見到白圈請盡快跑過去
白圈完左之後未到白圈範圍嘅人將受到自身總血量50%傷害 （當前少過50%血會即死，請時刻留意血量避免被秒殺）
定時會spawn小怪
地下定時會有熔岩噴上黎（啡色圈）
每一個圈每下扣5000血（一次共4下）（重疊圈傷害會疊加）
請定時走位或啪強回避免被秒殺
團箱可以出到c30（唔值錢）, c55各職裝備，以弓裝為最值錢（限c55裝）

4. Act7升lv
目前有幾幅圖都係幾好升clevel
以下分享自己打法
有啲係聽朋友講，自己未打過 未必有復點提供
如果大家有心得可以留言share下
邀自己入屋指令：$Invite 自己名
每次需要一粒混沌種子
請比人仔足夠種子

a. Polluted forest (首推）
難易度（以5分最高）：2，甚至更低
復歸點：右上角時空隔黎
只打上半部分，如果清太快可以清到左邊後向下拖多波再復歸
（可雙人打，一上一下，下面裝備同卡需求較高）
（可視情況入屋加神力，通常rebuff嗰波先加）

b. Polluted path
難易度（以5分最高）：2，或更低
（可視情況入屋加神力，通常rebuff嗰波先加）
（可雙人組隊打）

c. 塔最頂層 （20人團點地圖）
難易度（以5分最高）：4.5
*建議有c45吸血武器先打呢張圖
復歸點：遠征團點附近
分2波清好第5層後行落第4層引頭一波怪清完復歸
重覆以上步驟
*引怪前必須先入屋加神力

d. 農場 （olo farm)
復歸點：聽講唔需要

e. Beast Lair
難易度（以5分最高）：3.5
復歸點：拱門前面
*引怪前必須入屋加神力
復歸後入屋加技，出返黎向後行（唔入團點）引右邊掘頭路一波
然後左邊向下一波
跟住復歸返去入拱門圍住團點清
清完重覆第一步

利申：訓唔著所以開呢個post所以有啲位無具體地圖名同埋排版排得唔好，以上有錯見諒

其他自己嘅心得之後會補上

巴打有心
好過啲狗仔

推

CHING你係邊個族

秘密

高質

新手或者會問，Act7要c10先入得
咁點升clevel
Act7出左之後，act6進入門檻由88lv改為85lv
怪物強度亦有改動雖然我覺得無分別
以下講下act6可以係邊度升
*請務必收/抽一套Dracula Set比自己
如果唔係會升好慢
目前市價一套約45m (雙經時間會升價）
Act6 建議升等地圖：Hell’s Ruin 2 （Ruin 1進入後直行，唔打左邊）
原因：直行無遠攻怪（rement), 只有近攻/魔攻怪
復歸點：屋仔物體隔黎

***開打前準備塔卡女神精醒寵經攻防水Dracula Set
（A7都一樣）
***同結婚對象組隊會有多5%經驗值加乘
***唔好打算慳強回，act6,7死一次扣4%經
(Act6 time space死唔扣經
但留意timer, timer完 = time space完）

各職用卡
劍：9轉（Rene)
弓：光弓/9轉弓（如果刀仔夠勁）（WK/AA)
咒：聖咒 （AM)

建議同伴 （務必有火暗抗比同伴）
Venus，Perti （有經驗值加成）
Aegir (帶呢隻會無左exp加成，但開尾技可以坦耐啲，同伴守燒少啲）

Yuna (如果係用graham變身既話可用，櫻花公主不了）

寵
Otter (有吸怪有加10%攻防，較易清）
Fibi (10%攻buff，坦怪用）
Fluffy (5%攻buff，坦怪用）

裝備
劍，弓：88名裝
咒：85光yerti （建議）/ 88名裝

基本buffer
光弓（正帳用光弓可不練）光戰光咒士氣
咒師可追加一隻炎咒buffer 加攻

*引怪前必須入屋加神力
（入屋指令參見#1）

咒師因為有光yerti （85武），同埋youtube有片卡牆打6.1既教學，會相對好打少少

建議分3-4波怪清 （怕太多可以分多幾波）
*人連寵同伴最多可引15隻怪（每人5隻）

最尾嗰波隻elite baccoom 會有較多經驗，可自行衡量打唔打埋
唔打嘅話第3波引到兩隻暗槍位清完就復歸

自己solo唔到可以搵多個雙人組隊升上c10
或者買6.1 leech 升到c10就可以入A7
目前價位：6m/h

以下講埋6.1團打法

a. Goddess Erenia (惡團）（15人）
等級要求：90-99
團點：Hell’s gate 4
需要惡魔行bar到達100%開啟audience of erenia後才可進入 （清怪可推%）
Audience of erenia 持續一小時
團章出處：audience of erenia完結後會有time-space, time-space內殺怪有機會跌章仲有書

建議陣容
1火弓1暗戰1-2光戰 1-2光咒
其他光弓/9轉弓/劍/聖咒

注意事項
1. 小王同埋Erenia都會有debuff係不可使用技能
回唔到血嘅話適量食水

2. 打Erenia王既時候比佢召左落去既話
打死一隻怪就可以上返去（可以執人尾刀）

3. 打Erenia王嘅時候王死既時候而你仲係下面上唔返去（執唔到錢）
確保自己已經拎到箱後重on (sever selection)
如果唔係出返去你個人會隨機spawn 有機會比怪打
甚至乎死

4. 光弓可以嘗試蛇王 （Ed)

團箱有極低機率開到c25惡裝，惡手/鞋，Erenia horn亦會開到細/大暗石，erenia蛋 同埋垃圾等等

一小時大約可打9-13團
（睇蛇唔蛇到王，同埋隊友能力）

b. Goddess Zenas (20人）
等級要求：90-99
團點：Heaven’s gate 4
需要天使行bar到達100%後開啟audience of Zenas 後才可進入 （清怪可推%）
Audience of Zenas 持續一小時
團章出處：audience of zenas完結後會有time space, time space內殺怪有機會出章仲有書

建議陣容
1火弓1暗戰2-3光咒1-2光戰，最少2光弓
其他可以光弓/8轉弓/暗槍

注意事項

1. 如果有大天使 （archangel lucifer), 請務必要帶，用黎debuff隻王，防止佢回血

2. 打完小王之後會入一間房，入到房請將寵同伴拉走，以免寵同遮住npc回唔到血
***如果時限內npc死左請re團

3. 房入面會有timer計時，時間內光戰光咒全力幫npc回血，其他人清怪

4. 打Zenas王嘅時候優先清怪，啲怪會幫隻王回血

5. 王有黃色/回流buff，用大天使尾技debuff

6. 光弓可嘗試蛇王 （Ed)

團箱有極低機率開到c25天裝，天手/鞋
亦會開到細/大光石，zenas蛋同埋垃圾等等

一小時可打5-8團
（睇蛇唔蛇到王，王有無瘋狂回血，同埋隊友能力）

樓主洗唔洗咁能詳細呀屌

us冇人用海戰打kirollas架咩?

想問mac玩唔玩到？

見過有人用水戰（3轉）
不過都少
海戰真係無見過
用光戰加神力比海弓好似效益仲大
前提係已經有人暗戰

好似都見有其他玩家係Mac
我自己唔係 呢方面唔太清楚

bootcamp裝windows玩冇問題

當年玩到lv 36就棄左game
套裝太廢 又無學技

呢隻game真係童年回憶
當年打2轉勁難過 有咗2轉之後其他都食生菜
可惜職業平衡勁差 法師完全係拖累全隊
打副本招人 最後剩返啲位先要法師
搞到冇心機 棄game
之後rejohn都搵唔返最初個種feel

大後期法師勁

So late由三轉開始等 等到六轉
當年最多人玩個陣 係出到五轉左右
個陣打死地 剩係可以用三招技 小回 大回 神鎚
我都唔好意思吸人經
之後好明顯開始慢慢少咗人玩 得返死忠

法師好玩
Pvp有5轉6轉8轉
Pve有4轉7轉9轉
雖然呢隻其實係弓之歷險

前面啲裝是但用就得

IP都唔洗check

36 lv未接近開始玩喎

有無人知US 有咩香港族同分析下

有咩好分析

有家族收人嗎?
利申: 美服

想知美服咩時段先多人on
上親去睇1村都係麻麻地多人咁

想問下係咪最多有三隻同伴？
隻amora做完任 開佢無反應⋯

Btw尋日玩返 有無us族入下可以圍爐

24小時都多人呀
不過佢地唔興企係商街前面白頻收野
佢地多用全頻或者睇便利屋
同埋有啲人會長期留係A7村
所以睇落好似好少人掛

好似要入迷你屋先開到

一開始好似係只可以有三隻同伴
要買同伴擴充球 可以增加存放數量
or搵NPC買手帕放生唔要嘅同伴

dl 緊 lm

係咪咁啱維護緊
裝完冇得玩

逢星期三 4-7pm維護

一裝完就閂ser

開返了
呢邊經常性早開
唔一定去到7點

開左人仔lu

有冇家族入架

其實係咪有兩個連登族？

留名學野

幾個月前好似有人係到開過post招人
不過嗰個post好似都幾多負評
連登族而家好似得之前開post嗰個
第一頁link入面嗰個啲人好似無玩了

好似有個台港族係艾美嗰邊
可以去問下

有無巴打知邊隻vpn玩夢之無咁delay

千祈唔好用任何vpn/GPN 去玩
一經發現就ban

焗住delay

都真係習慣就好

Ching 好詳細

想問美服多啲中文人定英服多啲中文人?
或者係玩邊個服好啲?

美服
英服應該無乜人

巴打點樣搵錢？我見人地練十幾二十個分身掛IC之外 同埋點用武道家搵錢見巴哈有講用名譽換抗但唔知咩玩法

P場有得換火暗雙抗手同鞋
用9萬名可以換一隻
可以放上bazzar賣
一隻而家大約800k左右

武道家嗰個我自己無做過
應該係做佢啲主任會有錢

去雪地打冰，一粒大概15K
打企鵝既話4粒鐘大概有120～150粒左右
又或者去人地屋到打雄場，依家滿月都貴左
最簡單既就係打即戰，我86Lv計淨錢一場都200幾K，另外重有幾十枝非水、5粒滿月都係可以賣到錢。

Thanks

想問下, 如果想課下金, 後換game錢或者買卡。 應該課落邊樣物品果到? 或者點樣課比較抵?

睇到上一個post有ultimate money guide 了

個陣打水弓2轉 打左勁耐

搵人加招狼buff 開張塔卡
乜都夠打

20%

留名
呢幾日見港服有新ser所以down左落黎玩
但入到去個風氣超短炒, 預計下個月就會冇曬D人
所以諗住轉返玩外國ser

兩年前同班巴打玩過gameforge嘅nostale
你地個US/UK應該係steam版?

想問下兩個有咩分別, 你地多數人係玩邊個同咩ser

uk is dead
go us
us有唔少華人族

us同uk=gameforge en=steam nostale
只係server唔同咁解
us ~ 森林ser
uk ~ 海洋ser
開game揀ser就會睇到佢寫us

咁你地多數玩US?
有冇族, 可以畀我入去9up下

呢個SER D錢仲難過課點

唔明
即係點
物價好高?

因為無得買幣再加上呢個SER有辦法回收到你D幣
所以D點會好穩定咁有人放
但D點又唔會貴咁,而家有活動就27K=1
FYI,一隻冰雞20M內,大約百零蚊有隻

咁其實個環境都算係幾健康

起碼座騎同寵唔洗死抽爛抽先

正
down落黎去US ser開隻人仔玩先
你地有冇家族???

呢到應該好多唔同族
開完留個名 比d基礎野你過下新手期

岩岩開左
OMenEC

玩咩職好 而家個版本咩情況

弓聽講由頭勁到落尾
美服好似較少劍士
不過最緊要自己鐘意玩嗰個職

利申玩緊咒

想問下如果練buff機點練係最快？
暫時弓劍法都有一隻，三隻一齊玩緊，平均55lv
應該主力玩弓，應該谷左隻弓上去再帶其他ac?

咪雪地 ACT5.2 死地
用弓帶上去

太耐唔記得
以前鍾意玩法
但我淨係記得用法起手好辛苦

見巴打係咁係港服宣傳美服
美服啲物價又穩定啲同唔洗下下都要抽先有（騎、寵之類）
除左有啲delay之外真係好過港服

delay其實好好解決
係差在平時返工+時差
平時參與唔到死地
要玩上到去都唔知要幾耐

ching你有冇玩緊係game密你冇人應

行開左

港服要土豪先玩得起
平民先要玩美服...

死地1 4 7 10點都有wor...咁多場都join唔到?

乜有咁多
我記得以前玩好似得兩場

港服得兩場
美服每24小時有8場

我見好多都好似去哂頂 新手玩美服係咪一定要課金同埋想問好似無見到有人賣夢古小次郎

你玩港服有冇課金？

未呀 我族都有好多人仲係6X~80
我分身去打20~40即戰都仲有好多人 可能係時差問題
而家場30即勁多新手
你要入族先 先會多人見到
課金唔係必須 但會加速
你起手點都要隻寵先 100K買隻sirXXXXX都夠洗到55LV

啲人唔興掛商場 鍾意去nosbazaar到格價
所有野都係晒便利屋到賣/買

夢古小次郎有 仲好平

我覺得用法先最輕鬆
我都玩到好後 覺得幾好
弓就中後期好輕鬆
劍就有新裝之後勁左好多

不過我覺得用同等既錢
美服比起港服可以做多好多野

港服無玩。話就話出新ser，但以往昆狗太多無咩好感，美服大佬你大約課左幾多起手？

竟然！我琴日睇拍賣場見唔到有賣。請問大約幾錢隻

點搵族入？想搵個講中文既族

最主要夢古都好渣 冇人會用 多數買黎收藏
多數都用otter fibi inferno bally

好鍾意夢古條尾

er,我自己就搵唔到nos bazaar有人賣夢古小次朗
不過美服就唔興用夢古 因為太流
普通夢古夢古 點數商城個新手包好似幾十點會跟一隻
不過都無咩用 建議用 sir Purcival 夠晒平
先88888 gold一隻 升到55LV起手夠晒用

椎名巴仲有玩us? 幾時捉隻種子狗番黎玩

我諗而家美服大既香港族得3個
不如你留低你GAME名/TG名 PM你

我覺得其實3個職都各有長處既
不過起手就玩弓 帶其他兩職會好D
5轉弓/9轉弓帶升係幾屈
清怪都真係弓最快 (我覺得)

夢古小次郎唔係shogun bushi咩

呢排玩返
佢好耐冇上水

而家去左邊玩

都係入左uk台族班人個族

仲以為你過左黎US

我係us 但都係入返台族呀😂😂

是咪A字頭個族

係

有冇邊個族收留新手畀我入報r水吹

都好少見到佢地

好少人架咋分身多
不過玩慣玩熟

唔係呢隻好似叫戰國夢古

我都想入隻分身吹下水有冇族收下我

oh

onyx比人炒到90m

比大戶掃貨炒高晒

唔能買 屌佢老母

大佬有無族加我

而家先返到屋企玩
有冇家族收我
同埋我洗唔洗買隻精靈

屌 得華人先中意炒賣
而家隻驚好似多左香港人 多左好多收買佬

岩岩未返到屋企冇覆你
精ge話我可以比隻任精你用住先

真

有無族可以收留我

去mimi搵下twlighthk?
因為我個族冇乜人lod分身多

呢個有問 但係話爆左

你留個TG睇下有冇人加你
艾美有個台港族好多人長掛個到

上面話問過FULL左

US UK雙修

咁我點算好

返工太攰
升到job lv 20之後轉左法之後悶到訓著左

我洗唔洗買隻精靈

玩法嘅話要買咩屬性去玩

弓手都係用光精多

你新手包買晒4隻商精都好平
可以去商城睇下

你留個TG/game名睇下有冇族收你啦

睇你想唔想用錢 唔想嘅話我比任精你粗粗地用住先都得

我見唔係好貴啫
玩遊戲洗少少錢開心就好
又唔係手機game幾百幾千隨時得個吉嗰啲

同路人我琴晚升到21lv有啲眼訓

你兩個一齊升嘛 又差唔多LV
一齊玩爽好多

一唔一齊升
返工攰
放工後一個人自己單機冇隊友冇家族吹下水會訓著

yes ah
玩法如果買精應該買住邊隻屬黎玩？
水同光？

都得 game搵我： IsseyMiYaKE

好
今晚大概9點幾上

唔建議買個個四隻精禮包
因為你玩落去十成九都會換番大商精
而且個四隻買左一開始都係得個0%用任精冇咁嬲

新手包個幾隻唔係40%咩
雖然玩到咁上下都係會換80%精

80%唔是可以直接買咩
我見法用得最多都係光同水

不過我雙開唔到 買左都唔知點樣打豆升精靈

dl返gameforge果邊入第二個ac應該得

又比steam伏左

真
其實去到最後都係直接買80%精
不過你hea玩都可以淨係買50%個隻商精既...

要download官方gameforge黎雙開/多開

巴打們知唔知隻magic bone dragon要幾錢架，見幾型好想買

其實唔型唔好上當

見佢飛下飛下幾正

我買左 發現d馬仲正

預10m內掛
但騎呢啲多數睇效黎用

馬都正 但睇樣似好貴

哇 10m 內 咁我都係買blaze個舊算

骨龍稀有好多 而家黎講

Roller 個樣唔太靚仔但最實用 冇記錯係解負效

咁一定好貴，窮人都係買夠用就算有多餘錢草起收卡仲好

識騎一定騎恐龍
但而家冇得賣

法師如果1轉嘅話用水精嘅機會會多啲
有水龍卷範圍技清怪都算快

買隻寵入個fam 叫人加狼咪算 快靚正

揸住10幾隻onyx條友係咁降價 算唔算炒燶左

成個ser都知佢咩料 好多寧願買貴啲都唔買佢啲貨

抵撚死

嗰個好似係超級大戶黎

以後買野睇清楚先買

上張塔卡都一樣搞掂
係你要用SP卡先要高%精姐

佢咩貨都有 好鬼癲
成兩組金防爆

想問下aot係幾點開？
同埋係咪震等齊6個先會開波？

1 4 7 10 13 16 19 22點 開兩個鐘 開一個鐘後出王

Aot窩唔係死地

sor9
nosapki有時間

咁綜合黎講用最多嘅係邊(幾)隻?

AOT 夜晚8點開 夏令會改成7點

光精會係用最多嘅 因為有9轉咒嘅關係
大部分時間打怪升lv都係用呢張卡

光>水=暗>火

可唔可以六開洗錢？

可以 開幾多都得

見夠有人開13隻人仔自己刷7轉團

好基本

好多人都咁刷
6 7轉團每日得5次所以開晒分身刷箱刷石

新手lm

幾年前玩uk服嗰陣見過呢個名

留你老母

殊

咁多巴打玩既 你地係咩族?

都有好多人係台港族
搞到我都想入隻人去吹水

me新手玩左兩日
冇族

岩岩down左forge client黎裝nostale
但佢望落都同steam差唔多係咁上下
forge client又點雙開

開左第一個之後返去FC到登出，再登入另一個ac。

可以同一個email開十幾個AC
你按language左面個名 acreate account就得

唔明
邊度可以1個email 開十幾個AC
咩係FC到登出

我岩岩上返gameforge個網 搵返以前未洗裝client嗰陣登入嘅密碼同帳號
但而家一定要client先入得?
有冇方法可以入返以前個AC?

大概明白了
是唔是放棄steam個帳號走去gameforge重新開過個
steam除左冇得雙開之外仲有咩衰野 (steam想課金要30lv )

好似邊度開都係要30lv先課到金

咁係gamefoge client 同係steam度課金價錢會唔會有分別?

升到55lv打死地之後有咩做？

之前抄template落自己credit條弱智仔jabberwocky俾人ban埋
Btw push

我之前仲開左好幾個email

課金要比多2~3%

成功召喚

即係要重新玩過
椎名巴可唔可以再借新手期物資

如果你唔係升得好高lv就用gameforge玩啦 順過steam玩好多
不過steam payment就爽啲 聽講有人用淘寶steam code卡買steam錢課金買nos點 圍番600蚊都唔洗就一pack 不過我覺得好易比人封 有啲風險
但正常課金都平啲 周不時有free steam$送 或者其他game玩開賣完game野就可以轉課呢到

你開steam nos同gameforge 可以同時開 我試過ok 你可以steam開主身 gameforge多開十開咁樣玩
主要係steam無得多開 但gameforge可以同steam同時開
嫌唔方便就send ticket去客服叫佢幫你link steam ac去gameforge 兩日就搞掂

睇你想玩嘅遊戲體驗係咩架炸喎
通常重玩都一係回憶 一係打寶打料爽快感
一係就玩新dlc玩新系統打新怪

唔洗重新玩過
我本身都係steam單開玩 再轉gameforge多開
叫gm搞就ok 叫佢幫你link番去gameforge
你諗清楚點課金先 會好啲
你開左steam可以同時開幾個gameforge分身同時玩

咁好啦
咁我唔轉啦
30lv先可以課金
有冇巴打可以過隻任精黎頂住先

新手LM,商城想買隻FIBI黎玩但好似唔見

好似無得直接用點買
要抽箱/抽wheel
你係nos bazaar買啦 都唔貴

新手那有錢

Fibi好似係有某個活動先限時係商城有得賣
平時係無得賣

琴日一抽中左隻垃圾老鼠

嗰隻比弓手用CS打sp6團都唔錯
加火屬同遠攻

見到人bug 龜係咪可以report

要唔要拍片？

Btw 我掃哂成張地圖d 豆莖 stop 左佢

未report過唔知
不過整停人bug龜真係好爽

cap圖就ok
send ticket比gm

port9佢先

岩岩玩左一星期左右係咪升到80就升6隻人仔賺錢，而加好缺錢

打yertirand啦 成日有條友開 執錢團黎
一係打抗賣打P石打冰花 都係個堆野賺錢
6隻人可以自己去AOT賺錢

有冇巴打可以畀隻任精黎頂住檔先

邊隻bushi好用

想問下點課金
我steam本身有錢
點樣係遊戲入面用???

Rejected
The payment method you have chosen is currently unavailable.
Please try again later or contact Billing Support if the problem persists.

唔畀我充錢
點搞好

你要搵gameforge support 搞
我之前用steam 課都係咁

大約1~2日左右覆

英就好少 美服都多

起ticket？
The ticket system of is not active. Please try again later.
即係搵邊個？？

想課個金打下機都唔得
有錢都唔賺點玩

抽肥仔翼有保底
佛心公司

拎黎賣真係肥仔

change game 揀返en 就得

賣左隻了 抽埋個保底自用

但pixie wings dps高啲
抽唔抽好呢

但呢隻上限高好多

快d抽 多左快手賣 已經跌緊價

仲要一兩日先覆呀
我要今晚返到屋企先cap到圖
即係呢個星期六日唔屎挽了

隻翼真係幾勁 呢個箱好似係唯一有保底嘅箱
但佢又無寫嗰下持續幾耐 連邊下發動左都唔知
利申之前出呢個箱已經買左

邊下發動左真係唔知

一直都冇用

一係strong hold一係快手賣

Strong holddddddddd

唔明 巴打可唔可以講多啲

做乜9ban左我ac
steam ac玩唔到
咁我仲玩唔玩落去好.....
冇左D起手嘢 重新玩過

有冇試下用gameforge client開
應該唔會咁ban架喎

唔知關唔關我尋日係咁試VPN事
我唔知steam點解入唔到錢去nostale
以為關VPN事

然後岩岩返屋企諗住去客服問關於點payment 然後就見佢話我AC BAN左

終於可以正式棄撚左steam
直接係gameforge玩過

rip
應該關事
聽講steam捉vpn好嚴
ban都應該係ban你steam ac

不過先廿幾lv
係浪費左椎名巴畀我嗰隻夢古
椎名巴仲有冇
借黎起手 我會還錢

gameforge呢
捉VPN嚴唔嚴
有時慢起上黎真係掛VPN先玩到

佢係因為用gpn被ban既
同埋應該係衰弱智
總之入ethereal之前諗清諗楚先

冇所謂呀 你開返新AC搵我都得

用第二個ip登入已經要ban啦
你仲不停試唔同vpn=好多唔同ip

佢賣好多金福架 我之前都係佢到買平好多
而家得個炒家係到賣

佢係ban ip 用分身都係一樣

push下先

岩岩係街打打下,有個路過玩家俾左幾張TAROT CARD我

多左成2千HP,而家清任快好多

苦升到55lv 有冇帶打死地

點解ME冇呢D奇遇

其實呢度有冇小圈子group
TG LINE之類
冇家族收但希望都有個一齊玩呢隻game嘅巴打吹下水問下嘢

買張Lover加50攻2000血都係兩三千蚊姐

其實咩道具黎
邊度買
我上次玩係好耐版本以前

一個人單機玩好悶
有時見D鬼佬組隊, 吹兩嘴, 但係做完任務就會各自散

塔羅卡
商街Nos baz
想搵咩就打個名上去

課咩d 最抵，心思思想課，定係賣點算

巴打乜名呀

賣點就最穩陣，依家平均計賣到1:28k左右
自認好運就抽wheel，有翼有Otter抽

1:28k 嗌足一晚都未必有人買

晚上/零晨叫好似個價會好啲, 可能多鬼佬

有無人可以帶我升
無入族好孤獨
US ser: DeepYellowC

抽左3下wheel,出埋D垃圾野

價錢又貴

如果想搵族就建議去巴哈/dcard個邊搵
連登e字頭
c字頭就死左

講真 你如果冇打算抽番佢五十下 其實難回本
除非你歐皇

抽50下都回唔到本

咁就應該有啲黑
要中到啲真大獎
平時應該係5%

各位巴打，點數點樣換game錢？

想問下抽6,7,8,9轉箱會唔會抽到其他職嘅卡?

幫人買野

67唔會89會

thanks

去巴哈入左個台仔discord群
總算冇咁悶

有冇大佬add tg chat chat港服想轉US

你留contact應該有好多人會搵你

其實有咩都可以係度問 都好多人會答你 個post都係開黎交流

冇計 樓豬唔打算係呢個post招人

有無人長期開sp56?
街場質素好參差

啲人多數都自己開入人仔吸箱
有街團打都算係咁

樓主我想課game錢，有冇門路

Golden wing 有無大佬知市價要幾多

Me 50下連保底中左
3翼2服裝
其實機率唔錯

箱抵抽 但wheel

比狗屌

eagle eyes

終於30lv
可以抽箱
有冇話咩抽抵抽

新個個箱
50抽有保底，隻翼都好似值30M左右

Venus Random Box or Tropical Random Box?

後者

抽左50個
中一保一
其實對翼有咩用 我見你地話值錢先抽下

增傷

收到風uk同港ser合

笑撚夠未

想玩
想問問仲多唔多人玩
主要推薦個3隻寵貴唔貴
玩弓定玩拳？？

千奇唔好玩拳千奇唔好玩拳千奇唔好玩拳

us都多人玩
但呢度唔知有冇族仲收人
我諗3隻寵算係唔貴?
0課都唔算難買得到

想課小小錢易玩啲
想問問啲寵幾錢到 係咪商城係咪無得直接買

商城會限時放寵出黎賣
依家有得直接買到fluffy bally
實際幾耐轉一次我都唔係好知
上面推介嗰3隻都算貴, 我自己就唔會太推介新手用
因為要頂怪有其他更好既選擇
上面3隻都算係到大後期先有價值, 因為有攻buff

其實平平地買隻sir pucival/centurio bushi都夠玩
兩隻分別係77k同480k game錢
課都唔洗課
去便利屋nosbazaar搵有好多

centurio bushi其實真係好野黎
火屬頂怪有優勢
血又厚防效又唔差
仲要有暈有攻擊力
依家係我最推介既起手寵

今晚返去裝先

想買個隻火狐狸 好正
但洗唔洗2-3百蚊先買到？？

想問問如果課金用PayPal 課係咪會俾人bam?

火狐遲啲有easter event可以拎
依家買就一定貴

課金既話經正常渠道都唔會Ban既
paypal我都用過係ok

小弟啱啱上咗55級有冇巴打有家族可以帶死地

即係火狐唔洗課金買？？ 做活動有得拎？
屌 啱啱爬完文 30呢先有得課金
係咪應該正身用Steam版 分身用另外個個版玩

我自己未用過steam玩
steam版都係新出
暫時未聽過有咩特別好既理由所以要用steam玩
不過好似有人講過steam多開唔方便

火狐有得打活動拎架
不過好似唔容易拎
要有經驗既巴打先教到你

Thanks Ching

你留個名應該有人問你

我玩過steam版 多開唔到 要用番gameforge

Inferno?

仲有好多fd有玩美服
但聽講有個連登大族唔知有咩恩怨比人搞到ban晒
Anyway玩咒弓啦 劍睇有無愛 拳就算吧啦 都係無乜人玩

直接賣aw c裝金大福聽講最好賺同兌現 拎去便利屋賣

有無link想同fd入去吹水

Wheel真係歐洲人先抽
活動有double%特燈玩番試手氣
點知又係抽垃圾

我多數入新貨賣 最易賣一定係高s同金大福
好過慢慢鳩叫 價又抵

Yes yes

3隻人仔 玩咗成半鐘先升到8Lv

電話冇diacord
今晚先

我見入面好似有真白個名係度

放棄治療 用主身帶古斯雪地吧啦

主身組人仔打中點雪地怪?之前試過唔多經 可能我唔夠力清得慢

唔好講到比人屈搞到比人ban
gm都係講證據
Btw e字頭邊度大？ 睇過

講起又講到依家都冇post過game rule

想問問有無清有計可以係30lv之前課到個光狗
想課個隻光狗 但驚唔夠時間升到30LV 驚未升到個活動就完咗

光狗係邊隻

fluffy bally依加賣緊250點個隻

呢個唔驚
冇咁快轉

即係要30Lv先課得金？？
屌 有排都未30Lv

跟主線升好快乍窩

Fluffy Bally 有無手足可以幫手買..
有無其他方法俾返錢

啲金福好撚貴
2m4一個

出去買點叫人買都無咁貴
但出面放點1:28無人理

所以唔等錢洗又要賣點就識做啦

2m4係1:32黎
好掛住之前1.5m既金福

之前有錢嗰時想收7500點1:25
都無人理我

收1:25我拎去抽wheel 都唔放你班reseller la
抵啦

諗住收好多會有人肯
我收黎自己整裝咋

咁撚cheap 射落海都唔益你啦
我贊成大家strong hold
唔好益呢班友

特價了

樓主屌完金福貴就即刻discount
懷疑gameforge有人moon po

咁對上一次金福特價都幾個月前
而家再出都合理嘅
Btw

懷疑樓主就係gameforge d人

我都想

steam要30lv
gameforge就唔洗
入左坑第四日
steam我掛同唔掛VPN都lag到仆街
用gameforge雙開咁升都好順暢

steam太多限制 又冇得多開
steam垃圾

Steam方便其他game轉錢過嚟
周不時有steam free gift
上次paypal送左成百蚊
玩dota賣skin課又得
識女streamer賣csgo skins課nostale

有女streamer玩nostale?

原來18lv就買到 已買
想問問wheel 係壞咗定點 想抽都無得抽

正常30LV先有全部野買

Thanks Ching

屌好想要Otter 貴撚到

想問下 aw裝可唔可以换盾 thanks

衝稀就得

姐係
1. 靠衝稀换盾
2. 用新有盾9596裝去换 aw裝
只有呢兩個方法可以换盾?

1

btw 係

衝稀係咪用普通防爆架

C裝用金福

有冇人可帶下？

想問問otter依隻會唔會係商城限時放出黎賣？？
定係一定要抽Wheel???

抽/同人買

4千幾萬

坦就唔算坦 但打怪升lv最好用係佢

課2000點 再賣點品 應該夠錢了
但成千銀買隻寵有啲貴

課金前建議入族問一問人先

有咩推薦
尋日用Paypal課咗320點

推薦咩族

樓豬唔打算係post招人 咁唔方便係呢度講
你可以上巴哈 /dcard 搵下

Roger

巴打咩game名/tg
叫個fd搵你玩下

如果唔係個族滿哂人 我都會幫手加下人

ID: Doughunt

見到8591有Game錢買想買小小 會唔會俾人封

封唔封其實都係睇自己仇家多唔多
以前uk試過成個族ban曬

放點品換錢咪算囉

買完點解會比人知咁笨柒

唔識玩 太難無玩啲野好多

我講緊uk果個族

聽返黎係圍內share ac/買賣game錢
做得太出面個個都知掛
本身個族都係人類公敵黎
宣傳口號係: You're either Xxxxx or against us

想請問nosbazaar見到啲坐騎50幾萬
個啲係一開就係坐騎定係抽坐騎嘅箱黎？

rightclick睇下咪知坐騎係mount
呢邊極小抽獎箱
除咗jeep係抽顏色其它應該都係一開就坐騎

點解d nos 錢升得咁貴，前幾日仲1:27左右

champion amulet特價

一開就係騎 只有抽色
右click睇下就知

比人知CAP你圖report=ban

岩岩玩咒
想課金應該買D咩先
之後應該會想用9咒

買d金福賣下先 而家應該係最高位

而家nos$升到傻左

新手襯而家賣 拎多d cash揸下手先

意思而家點品放好平?
我怕變完錢之後其他野都會一齊升
BTW 9咒一張幾錢?

而家放點品換到多啲錢
9咒如果+9可能20m左右都有交易

都係課金算

想問問光弓+9幾錢到
想問問買個隻狐狸定Otter好
同埋玩弓 應該用咩Partner

要賣快手賣 過左呢輪得返D撚屌reseller係到同你r 1:25k

20m等於200000?US服好似幾抵玩

20m=20 000 000

勁小小嘅寵都賣2-3千萬

玩咗2日都係單機
連登無族

由你開啦 其實好多人都等緊入族 但冇人開

其實幾十萬買到隻用住先ge夢古

見bazzer光弓+13
55m 算唔算抵買？
Pefect就算把啦

個張+12下話

+13通常60M左右 好似係

咁12值多少

40左右掛
總之唔會有55咁貴

其實可以搵人開新族
連登族早已爆好似係

唔洗一步登天用otter火狐狸
你有錢就用otter囉
求其用隻夢古夠升到55LV

今日啲點升到34 35
但見到有人收緊27

其實做咩成日咁在意人地收幾多錢
咁收嘅人一定想賺到盡
同埋總有水魚賣比佢
自己企硬啲咪好 一急就係會比人食住上架啦

你當連登冇族就ok

無 只係好奇咁低係咪真係會收到
呢幾日多左好多人收點 個比率好大差距

你見個roly可以咩都幾set咁resell就知幾多傻仔養肥佢
族入面都見唔少

愈大量愈平是常識吧
其實reseller只係一個服務俾人盡快用nos換game錢
唔係咁多人可以放舊錢喺度隨時買入巨量nos

都係
有啲人等錢使就低啲都要放

佢收得平都算啦 佢個仆街仲要控制個市場喎

差唔多樣樣點品都有佢份
超級大戶黎

想問us有冇雙經活動 同埋點解要練幾隻帳

頭80Lv自帶雙經
練分身係為左升C個陣比Buff自己

幾個月1次啦
分身升得多賺得多同埋buff機

因為我見港服都唔使升咁多隻 而睇巴哈話有時間最好升十幾隻 係因為us容易齊裝過港服?

港服都開唔到咁多隻
呢邊開15個自己刷6 7轉好基本

港服玩黎玩去都垃圾裝 入唔入石都冇咩分別啦

尊重啦

唔會好難操控咩 姐係us服打團係靠自己多開打? 同埋多唔多pve

1隻人仔打曬架 其他吸箱咋嘛
你自問控唔到可以入人團/自己開

港ser都冇尊重過玩家

聽聞A7團都有人係4 4咁打

其實夠勁咪得 已知都有唔少人1拖3 加1拖3咁打

正常做得團長都要多開架啦
CLS唔多開點回本

買左一堆金福冇裝衝

c55弓貴能到

琴日睇升撚到70

以前玩咩ser

留個名叫FD搵你一齊玩

30Lv

可以
帶5.2古斯就3m/h
不過55前啲主任都多經 又有名
做下無壞

咪係
由其係而家多左好多炒家 都唔知係咪香港人黎

成千銀夠買5隻架啦 入族問人先

你當重新出發啦

搵唔到

1千蚊買到幾隻喇, 1隻最多2百蚊左右
你可以係game搵下香港人, 或者留低你tg/discord 係到

你可以去睇下便利屋睇下咩價位 再叫下全頻睇下有冇人放平啲

我係set系統語言做台灣, 之後果個 u咩咩8 果個 box唔 tick.

Push

想請問吓eagle eyes大概幾錢收到?

又happy hour

不了

懷疑佢完左又會出新箱

再出就中出佢老母

73ts 一個人110k 一隊3個330k
12分鐘1場 一個鐘1.5m
所以升多幾隻啦分身

一個人59k喎
邊有110k

活動

double drop有double gold咩

好似話之前冇 今次有

想問下有冇家族會收人
一個人升到55都搵唔到族入

勸各位唔好用金福沖裝 成班fd個個100幾粒咁沖 計返條數都係100粒先得1個R7

🤔

我個族就有25個出左3把R7
講到尾都係睇運

垃圾歐洲
唔只肺炎, sever都廢過us

聽聞有個族有條友玩左1000個都無r7r8
唔知係咪真

我識果個係冇啱心水姐

暫時遇過最高紀錄好似係600粒都冇r7

不過真係好難有啱心水嘅裝
特別係甲 勁難整

600粒
好慘 睇都無得睇下啲效

咁撚慘 條友退左驚未

咁唔用金福用咩 直接棄驚？

其實都幾慘
佢有冇搵人幫衝？

條友自己自介寫
都真係幾撚慘

btw依家成個eu死曬ser
得返us alive

跟住主線做~40幾lvl左右就有

同伴卡黎兩個都係
可以選擇用金星 有加經buff 姐係little princess Venus

想問問Yuna同Aegir係咪一定要抽Wheel/買
會唔會做任有得拎
想問問Yuna張卡係俾邊隻同伴用？？

Aegir 係打event 出 而家冇
yuna係抽 要用魔法同伴eg 櫻花公主 yerti老伯 但公主好薄唔建議

37lv 卡咗隻33時空石
啲同伴同寵唔夠坦

你去一村1lv時石等我

返緊工

Gameforge咁耐都未覆

金星而家有箱抽 應該個價會平啲
全新大約13-15m左右？
升lv就金星全面啲 加combat exp同champion exp
Perti就淨係加champion exp
Pvp 雪地啲人多數帶大天使de人buff
P場1v1就唔知了

又懶左兩日

升lv升到想嘔
而家終於可以停下

樓豬偷升60

邊有偷升

咁咪好
I am watching you

想做咩

Fernon係咪已經唔使打

打下日任咪算 但前題要有c60先

過任都應該打得勁辛苦
要係咁食水

steam登入唔到咩事
Server was disconnected
NosTale is finished
會唔會係被Ban

臨時維護呀ching

哈哈 岩岩睇到

佢而家又main緊
唔知會唔會改返

gm話2007開始只接受英文 但run左咁耐今日先禁其他語言
本身都限制多多 一改就一大班人嘈啦

我覺得族頻打係無問題
但係呢排開始有啲人係咁白頻中文

Btw 佢又改返打到中文了

樓豬就好 呢個星期六日唔洗肝

開名未

怕比狗咬 係隔離po 屌完狗

要肝死地升人仔
同埋唔使同人鬥霸場
琴晚全頻啲鬼佬已經講緊佢地之前雙經去到個場打緊嗰條友話會打6-8個鐘 搞到其他人無得打

如果條友真係打足咁耐 咁我又覺得冇乜問題喎
人地係先到先得架啦 咁想打唔一早起身霸定

利申返先 打緊先叫霸住個場 搵隻人仔係到掛果d食屎啦

最好笑係琴晚有個話寧願無雙經

d鬼佬真係冇腦

咁佢點解唔係平日升
有冇記低佢個名 聽日係咁提佢唔好升 升既係狗

我都寧願冇雙經 得星期六日先有心機玩
而家雙經連場都冇得打

咁咪下星期又唔係個個禮拜都雙經

啱開，都幾疾下。冇咩動力玩落去，有冇方法可以好似港服咁流暢？用vpn係咪就會順返？有冇推介？

呢邊用vpn會比人van
反而佢更新完我覺得個delay好似細左

用gameforge玩會順小小 delay就無辦法一定有 勝在小外掛捉得嚴

雙經了

想問到幾時

7點準時開打了

到星期一早上0659

我都覺順左 覺得幾明顯

見過48個鐘輪更唔同timezone接力打
霸曬成個ch賤到仆街

新手一問：有冇巴打知sader 點樣點pt 比較好？

主血副防/主防副血

堅？咁咪冇傷害囉

4轉劍就唔好講傷害了.....除非個人喜好. 光屬卡都係用9轉啦.

相反, 打死地打團果啲, 自已愈硬就玩得愈舒服順手

不過我自已果張加屬, 因為有時都想玩下

c60最勁係4轉喎...

sor小弟仲係停留係古 c巨人年代😭😭😭

認真答
打怪唔多過60屬
之後全攻, 有突再點血
打人就100攻全血

如果主點屬 咁仲有啲點加atk定hpmp好？

某個族d人玩4x100接力咁 霸2場黎打
真係好有品

真
比啲c60光戰射到頭都穿

開名啦

唔明有咩問題 至少個場唔係空左冇人打

吓....咁就叫冇品，人地霸到係人地有出力，你有本事味自己早早去霸囉，就算你自己霸唔到，你個族冇幫你霸？ 要怪就怪你自己同你個族啦，咁就嬲尻，不嬲都係先到先得既啦，比啲質素啦ching

如果真係有人打緊嘅話我又覺得無咩問題
淨企掛機又唔打就仆街黎

咁你有冇問下人地打唔打得，可能你問下人地會比你打呢，不過雙經期間就另計啦，雙經開始之前我覺得你問下人地都會比你打，咩都唔問就打個啲比人屌就正常啦，始終人地一早就已經霸左成日。

又想唔出力霸場 又想有場打 有冇咁著數啊
定係啲狗比人ban晒 唔夠大聲吠要上黎取暖啊

原來成班狗係到圍爐 等左幾個鐘你個族人唔打
係咪應該讓返個場出黎？講都唔講黎玩接力
條規則你地定？係咪未去過機鋪跟機？

喂呀 大佬啊 你都識講規矩唔係我地定架啦
係度鳩坐就有場 你訂架？
我就早十二個鐘就開始打住等
唔通打三粒鐘就比你咁開心啊？

好多野都係約定俗成
GM 都冇訂過條規矩
同埋最好笑係香港機鋪咪正正係放低左一蚊就當用一蚊排隊 同族既人條一蚊隊排到去田景喎
定你想跟日本要用人黎排隊啊

呢度就好幾個唔同族既人吹下水
就唔知你又想幫你主人辣㷫邊一班
淨係知你啲主人比人ban晒咁慘慘要上黎搵人認同
喂 而家排到你啦 仲唔去打？

新手想問下係咩族？

屌 開名隻揪啦 nostale就係要pvp

Us 個個都pve
P場靜到

我又真係想知咩族喎
請問你開名未等我提防下

童年回憶
仲記得當年係港服被人呃左個爆炸頭

啱啦 成班狗係到聲大夾惡
哦 即係認自己族玩接力馬拉松啦？你個族霸足兩個ch打好好人啵
你話早到*同一個人*keep住打 我無問題
同機鋪放低一蚊開始 你打晒台面銀仔要走人讓位
你族人打足7粒鐘 我有無搞佢呀？
咁想升aw叫gm開個ch6專比你族升囉
我都明既 你個族咁黑人憎 抵被人fc追住殺

你地咁鍾意report人 白頻打中文 ip sharing之類
快撚d report晒非自己人 最好ban到舊時uk咁多人

屌 開名未

都係嗰句
開名未

放晒一蚊跟機 七點咪到你囉 仲唔去打？

大佬 打晒啲銀仔同打幾耐又有咩邏輯關係啊
定你又覺得每個人打嘅時間又要限住啊 洗唔洗打一分鐘就下一個啊

同埋你又唔知我咩族 試下唔好屈撚左我地霸兩個ch先？

搵唔到場係度發爛渣
不如叫gm 開個ser比你呢位怨婦自己升仲好啦

個個黎問 知道滿左都自己會走 係你咁撚戇鳩屌黎屌去
咁撚不滿咪去同gm投訴囉
啊 佢地霸住個場唔比我玩啊gm

十足呢張圖

又係呢啲人地唔report 你就自己冇錯嘅論點

喂 識唔識睇game rules啊 講撚到明架 唔比用vpn gpn啊
盲定唔識英文啊
明明最戇鳩就係你地族有人唔申請 ip share 仲要用bot比gm周到 ban晒同ip嘅人 先比人一刀切唔比用vpn/gpn
而家扮撚晒慘話比人report? 以為講啲唔講啲就可以屈撚左人先？

新手想食花生

嘩 我無族你又知我咩族咁犀利
一講就一句狗仔飛埋黎先

成個場你omega族 刻左個名呀？

其實要知你係邊個真係好易

打交未

唔好咁怨婦啦 講完比你聽 駁唔到又想搵第二個位鬧

扎鐵佬好大隻 禾驚比人打死

公開頻都唔比人坐係到排隊打？
你個族既人打完 一定要比你族人繼續打 咁撚惡？
你同一個人打夠48個鐘 我又唱你唔漲
咁樣仲唔明？

好難捉摸啊大佬 你想放低一蚊定坐定定排隊啊
不如你下次公告個規則比全ser嘅人啦
話而家你話晒事啦好冇？

既然你都講到出口咁撚惡 大家見到佢個族d人打aw好讓路

其實係咪因為雙經你無場升搞到升唔到呀
下次你咪早12個鐘 搵埋你啲朋友一齊輪住打咪有得升囉

你又想點啊
搬完龍門未姐 一時又話人接力 一時又話放低一蚊跟機一時又話要排隊
我朋友夠排緊隊 係咪你排就得 人地排就唔得
係咪你放低一蚊就得 人地放低就唔得？

人地又唔係就咁企起到掛機霸住個場
接住咁打都有得屌
定係懶得轉ch轉圖搵場呀
又要唔付出又要想有圖升lv

[英服] 夢之歷險 - NosTale (UK) #3

#473 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我講咗啲咩自己參透下

點解我又唔見你去屌班外國族，人地都流水式接力，霸左幾個ser幾個場喎

唔識英文屌唔到

難怪唔識睇game rules 得英文版

得罪方丈

你都睇路R仔

我小薯黎架咋
唔關我事架

出來隻dup未

Danda powaaaaaa

我發現衝出黎柒果班都係同一個族

係咪講得太盡
洗唔洗拋個西瓜搵番佢
怕佢睇唔開

人地唔出聲係因為俾人ban左
成個族啲人輪流俾人ban 係咪叫俾天收

GM來了3

呢隻狗仔未ban架
最近先比人拉番去玩
一玩啲主人又唔見晒
好慘

咩族

世界未日啊
打唔到中文啦

Use konglish la

維護完係咁dc
lod嘥晒我d野

有無人維護完後就好LAG? delay 4-5秒?

有冇族收新手？

你留tg/game名睇下有無人搵你

又可以打得返中文了

唔得窩

Ho moon

我都好悶

扮工矛野做

沖卡活動

我想問starter pack 抵唔抵買?

30點跌都跌左

唔好聽佢講
starter pack得70精仲要未升
老實講好伏

有雙經喎

其實係咪del曬四隻精都回到本
老實講未買過

我都未

新手想問下，63lv 弓 既下一把係幾lv 弓 叫咩名? 打死地/升lv用

可以直上83 或者88

83 Desert robbers' bow
88 honourable: great leader's recurve bow

謝謝

問多樣9 轉弓，用黎pk定打怪多

打怪
c45把刀仔有吸血

用得AA (9轉弓) 其實depend on 你把刀仔勁唔勁, 建議你C25後先用黎pve 如果把刀仔好勁的話 (至小都S% damage, 增傷, 爆傷, 弓齊SL), pvp 都有人用,我就覺唔特別勁, 弓手通常用海弓pvp比較多。.不過pvp 等上到c 5x 60 先再諗.. d裝要求會好高. 到時再算.

不過玩aa都有好處就係全sl弓同埋pve刀仔都算平
齋pve黎講我覺得勁過wk

20下都沖唔到加12卡 真係黑

今次你柒左喎
Starter pack 30點渣喎 有隻古有啲boa speakers
咩都有啲個個喎
精叫fairy elemental pack 360點

好似仲有隻行得好慢嘅騎

利申一年前買左

大家沖左幾多卡

利申：大約130-140次 2張14上15

aa 25下+14
23下+15

ranger 好多下+14

歐咗一次
one try+14

炒左幾百粒金福先歐番一兩次
好過冇

圖未

咩圖

shell

炒晒啦 影垃圾做咩

咁歐左係邊

沖卡

冇歐過點搞
c45刀仔沖左我幾百粒

放棄啦 c45 用錢買fp仲冇咁嬲

c45勁呀

啱先買左8次料
第6次張volcano上埋+15

武器見到map bosses已經唔開胃

唔準你笑我把c45

Rebet啦
有elemental property都無咁嬲

我有把杖pvp效唔差
比個map bosses破壞左

係時候清算r仔

你諗下 1粒2m 100粒係幾錢
用晒呢啲錢去買fp 用25刀咪仲好

唔好清算我

啱啱買40次料 第9下張am上左15

目前活動：

1. 沖卡成功率+50%

E.g. 沖+15係1%成功
而家係1.5%

由27/3 11AM CET (香港時間6PM)
到 30/3 11AM CET （香港時間6PM)

2. 隨機點品nosmall特價

每半個鐘隨機點品隨機折扣
最高係三折

由28/3 5PM - 9PM (香港時間29/3 12AM - 4AM)
同埋
29/3 5PM - 9PM (香港時間 30/3 12AM - 4AM)

屌唔洗訓教咩

新手留名，有冇收人

希望有金福/金防特價

升緊海咒..想問吓衝卡+5 ->+8 應該用low sp protection scroll 衝/amulet/綠/金scroll 最慳成本? (小弟唔係幾認得D terms)
另想R tg group / family guide住我玩
game id: joe_nkc

衝卡一定係用lower sp protection
+10上11開始就用higher sp protection
你講嘅綠/金scroll應該係衝裝用

europe轉咗夏令時間
29號開始所有野會早之前1個鐘

姐係今晚個課金活動都提早左1個鐘開始

點解AOT D隊友唔郁 得我打
搞到我要1個揪3個
有冇咩禮儀要守?

aot好多分身掛機
唔太洗理manner
啲人都係要經

入Ethereal之前諗清楚
成個族都係蛇鼠一窩
相中人係darkdnangel我真係好撚驚

哇屌美服都有共狗

打8轉比人追住殺到嬲嬲豬到打埋支體字
屌 佢個fd 係咪拎住幾雞野去人地樓下都溝唔到女個個啊

想知點樣課金抵屌 見人s成4k nos

有冇族? 問下族人

§3b Real Life Threats
Any Real Life threats made against either staff, players or Gameforge representative will result in a permanent exclusion from any of the Gameforge related services.

我個族係我好辛苦咁升到4x lv個陣突然有個7x lv既鬼佬問我一唔一齊開個族 最後開左但佢地唔課金...我依家升到6x lv 個背包用淨2000幾gold 買雞肉串都無錢 可以教下我點課抵屌？我計過我課steam 399hkd 換返依家27k:1 都係換得22m

咁你留個tg

白巴又唔關照下我

唔該c兄

可唔可以搭單求教

你班作家咪繼續作文囉
搞完人比人屌兩句又放出黎圍爐
講啲野出黎一係老作
一係就一知半解係度扭曲事實
小小野記仇記足兩年怨婦咁款肉唔肉酸
兩年前就打機打到傻閪咁款
日日係個post到爆粗人身攻擊
繼續努力作故仔抹黑啦
我當你地笑料睇解悶

好掛住你呀 課咁多錢 俾人BAN左

總之全世界都錯得你同你啲族人啱呀嘛
得架啦你躝返你自己開果個抄人template既post啦
我信你都可以圍到爐架 同馬拉兩兄弟棍撞棍啦柒頭

聽講S卡會改技?

gameforge今個上半年plan好咗會有sp balance
係唔知原廠個面交唔交到貨

成日見你地話多開人仔但點可以同時控到咁多個人仔？ 雙開都控唔掂

搭單同問唔該c兄

淨係buff既話唔洗控既
集合曬落其中一隻人既屋入面就得
至於N控打團個D係痴線佬黎

好想改勁啲咒卡

仲改勁 你一打十啦喎已經

絕對唔係
咁都想玩到其他卡嘛
2轉咒呢啲真係用唔落手

到底有幾多人中左steam伏

咩伏?

steam冇得多開 變左又要dl返gameforge

日經

美服嘅物價係咪平衡好多
以前斷斷續續咁玩過三次
次次都係畀港ser嘅物價嚇走

叫做穩定

呢兩日都好好彩

又出弓

第一次出
但事前打carno出左隻手套

2日2隻抗

連登新出隻4月1 minigame幾好玩

如果屋企有兩部電腦係咪要申報共用ip

兩個人一齊玩先要
一個人兩部電腦應該係冇所謂

係想兩個人玩呀
唔該哂巴打

最緊要俾佢知你邊個ac邊個人用
不過得兩個人共用ip其實都冇乜所謂
主要都係為咗ban人時唔會兩個ban曬咁慘

咁好似申報咗好啲
鎖哂都幾甘

其實係怕係同ip下有人做左啲會ban既野累埋你
家人佢有冇做你都知架啦

哦
咁down嚟玩住先
因為我見巴哈有人寫同住share ip都要申報
所以先咁問
唔該哂咁多位巴打
喺美服相見啦

我咦加好尷尬86+11

act 7 85時空又入唔到

對上一個時空又沙漠90

等緊sp9

咪比心機升c

期待緊sp9會唔會整多張槍sp比咒師
多張sp玩pvp都好

sp9係杖

同polluted forest 個npc一樣

咁弓呢

屬性都同嗰隻一樣？
咁都好 慳返啲錢整甲
槍求其一把用住先

公佈左係邊

我都想知

你地冇睇主線?

7.1個四個npc係獸人英雄嘅後人

又到了鬥腳本刷野既時候

有咩刷

刷朱古力刷蛋掛
已經聽到人講刷隕石刷豆

去拍片捉晒班撚屌

兩個鐘前入個去睇嘢
兩個鐘頭後我個ac唔見咗

重新熄過開返兩次就冇事

我之前都試過
第一次以為成個帳咁就無左
好彩再重on就返返黎

整rune成功率50%up

3/4 4pm CEST (10pm HKT) - 6/4 11AM CEST (5pm HKT)

巴打係咪嚇死

復活節團啲寵算唔算勁

普通料 inferno就ok

幾時皇天擊歐洲R

絕對唔歐

咁繼續升level算

Sir Purcival 係咪漲咗價
見你哋講80k
但依家最平都要150k

我想問如果課金買Fairy Elemental Pack 抵唔抵買?
如果買partner 買邊個會好d?

唔抵. 一黎係舊精 二黎80%精又唔係貴

咁partner嚟講 買Ragnar定Frigg?

100%用ragnar 多招暈同降攻

有冇哥哥送frost wolf

去baz平過用點數買

有冇巴打有魔球
想解任務

咩係魔球

打蝙蝠有嘅嘢
打完啦
不過好驚中武肺

我通常係baz買就算數
打咁耐

啱啱買咗隻sir xx

有冇座騎?

冇
見到70萬好心動

留個id?

Dementor_

Btw連登有冇人開雞團

今晚搞一搞setting先
啲中文變咗梵文

入去睇下

食飽搞吓先
巴打真係有心有力

not me

話時話隻神秘蛋係咪有機會變坐騎

有 但係好慢

即係除咗火狐其他都係垃圾

可以咁講

仲諗坐隻坐騎有用
依家得返1/7機率
Btw 多謝哂巴打

呢個箱係點開嘅

好似死咗圖

商城買鎖鑰

會開到咩

咁就唔清楚
我打IC拎到個箱都係直接賣比NPC就算

唔該哂巴打
感覺開嚟會蝕

Legendary先會開
今日開七個legendary箱終於中左大獎

normal先易中bushi 好似係

見啲人都係開Legendary
我見我啲fd開幾個Legendary就中
我累積開20幾30個先中

定因為開5次normal = 1次Legendary 所以易中啲

我開左廿個normal就中

Bazaar賣梗嘅Colourful jeep box
係咪會開到坐騎
見三十幾萬幾抵屌

見到有人賣30c小刀賣50萬
睇多兩睇畀人賣咗

講漏咗
神秘嚟

C30刀唔係唔值錢既咩
D人通常都係用25

原來唔值錢嘅
以為佢打錯價

c30 廢過c25 冇人用
送/掉喺地都冇人要

yes
買roller好啲 食電池解負效

利申 啲騎多到用唔哂 又唔值錢又哂位

真係同港服兩個世界
唔該哂巴打

我開始玩uk 果陣未開us
都發現 GC 港伏當人狗咁撚
官方同小雲仲要喺度講大話 改到啲嘢on99 先仆街

但無奈勸極都有成堆人送錢畀GC使 課10倍嘅金額都未必同uk/us 無課/微課嘅玩

真。畀錢買難受

呢樣真
寵坐騎精靈
喺港ser真係玩半年都未必有
本來都考慮梗玩新ser定us
睇完物價決定移民算數
喺港ser根本一世都會係低下窮撚
諗諗吓其實幾寫實

港服好多打手呃左唔少人落坑了

已厚面皮 博屌咁去港伏po 做uk us打手

應該就全ser合哂
國際服再臨

難怪個post寫到明其他服自己開post討論

畀港伏打手屌幾下 起碼都有機喚醒啱啱玩港伏嘅人

d打手唔見曬啦

同留喺香港都係一樣
因為充滿回憶
但我真係寧願去舊金山做淘金者好過

港伏婚卡

我幾個ser都有玩有睇物價
勸到口水都臭埋都係大把土豪鍾個頭埋去送錢
幾百抽幾百抽咁
香港人錢多無計
講事實就比人話乜柒打手 都智鳩障
大佬十幾年前玩gc都知伏到爆 都仲走去中伏
仲有幾個港服打手潛埋 都唔知係咪完左約

賺完第一水搵完水魚錢咪閃囉

(一年前既)新手又裝番夢歷玩

聽講有中文化包?

有咩
不過玩左成年us服都睇慣晒英文
有時啲fd講中文名會唔知佢講乜

唔係嘅 我都賣過幾把1m-1.5m嘅c30武
不過真係睇效
聽講加錢30%up真係會有人買
最貴賣過把r6 c30弓賣左10m

主要係想睇主線任務解到邊
已經唔記得解到邊了
同伴既技最好要洗到有一個S?

係呢邊課少少整好裝同卡
有能力打團就可以之後唔使課都得
如果你對裝備要求唔太高嘅話
打A7團抽到隻抗都賣到幾千萬甚至億幾

有啲好奇森ser如果有人抽中A7抗會係咩價

Nosapki好似有得睇
角色下面有一欄好似有得睇你打到Act幾

同伴嘅話睇邊隻啦
有啲技S可以加比自己/同伴變坦啲就最好S
好似Yuna Aegir Venus Foxy/Fiona就尾技S緊要啲

我把c30錢刀都係買你既

得C
要慢慢(用錢)洗了
前期唔計賣商城物品 仲有咩方法賺錢
望住衝S卡一次要50萬

美服衝卡真係唔抵
直接收好啲 啱啱完左衝卡活動啲卡平到爆
新手嚟講 去採冰花 打冰 採9轉團章花
賭仔就合名抗賣

升多幾隻80 ic 一場都幾十萬
夠ap又有fm woa

每日廿場minigame 魚/木 5lvl 有mackerel fm 傳木 都值啲錢

升到上去得閑帶下act5 古c 1粒鐘都幾m 又有錢 抗執
抗又賣到成m

有族就問下有冇族團 sp raid 開箱 開到gem又100k 定50k 1粒 每日10場咁

同埋樓上嘅冰花 冰

我裝過啦
出亂碼嘅

應該都值錢
但係買唔返等值嘅嘢

港伏維護世界末日

Roller 600k係咪買得過
咁多日嚟睇嘅低位嚟

600k... 跌咗都唔知

大佬幾時跌啲比小弟

白巴

push下先 等d人唔好去中伏

600k喺港ser可以買到啲咩

伏啲咩

港伏

又想回鍋
但唔識英文怕on99咁會比人笑 但見大家講到HK SER咁on9

基本上都係圍內玩 你識英文咪可以去溝下啲泰妹

溝完發現泰仔嚟

回啦
美服真係好過港ser好多

唔使識英文
搵返個中文群 狗屋除外 就得

等你一玩uk/us 就可以恥笑GC垃圾代理港伏特別版

ching好衰 成日笑鳩人玩港伏

有無家族收人一齊玩 us服

專重啦

好耐無玩，回鍋玩返成個新手咁
Btw有冇族收留我？

無課跟唔跟到機
個人本身有啲poor

搞清楚係笑GC
唔係笑玩緊果啲人
課金又話咩咩咩果啲+港伏打手 除外

喺地區教完台灣都打唔到中文

有啲鬼佬英文仲差過你

唔識打魚好似好蝕

淨係識打木

我覺得放平左之前一見c30就求其放100k/1m

加33%都係1m

Today we are celebrating World Heath Day and we would like to show our support to #playaparttogether with a surprise we’ve prepared especially for you!
Between 07/04/2020 (11:00 CEST) until 14/04/2020 (11:00 CEST) you can pick up a free item bundle from the NosMall (available once per account):

Get your own adorable Centurio Bushi to keep you company and grab 100x NosMate Guardian Angels on top to protect your new companion!
In addition you can join in the fun by playing our bunnytastic Easter Event that will still be running until April 29th.

Stay home and stay safe!
Your NosTale Team

#stayhomestaysafe #nostale

送centurio bushi
CLS

依家升lv會唔會好食時間

做任務都拎幾多經

真係佛心
係咪即係戰國夢古

唔知中文但ok有用 可以睇返呢個po有巴打分析過

拎咗了
成人以為US服計美國時間

成日*

有冇巴打有4優場 求加好友

想問呢到巴打們係玩US定UK多

us 咪玩uk 冇曬人咁濟
仲有用gameforge玩 咪用steam

US 邊個ser

果時唔知加錢裝真係有人會特登買

Us得一個ser

同選特首一樣講到好似有得揀

我唔小心係UKser用左FREE夢古
點算

有冇巴打有45/46弓可以借嚟

如果小課要課啲咩

應該係50%精
等其他巴打答

都係唔得

坐騎 服裝 寵個啲有冇推介
寵係咩用送個隻都夠做

巴打我見到你
So rich

嗰隻夠開荒
坐騎其實儲600k就有
所以唔好直接喺商城買

課一張卡（建議+13左右）
弓就光弓
咒就AM
戰就Rene
淨低既唔想課就靠肝

+13會唔會好貴

70m上下掛
計28k一點都係2500點
半Pack咁上下
識方法課其實好平

等緊港服執粒先轉us

已有us 85lv ac

咁做乜唔玩us

85lv已經可以入A6升
US你玩咩職

想問低個時洗唔洗衝下裝
睇到啲怪有+1攻 +2防咁

唔洗啦 用隻夢古都打曬

寵係咪都係仙狐冰雞個啲最強

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

最勁係水獺

琴日想偷雞入一場雞王團打
比人秒呀

題外：888是我的
去解57主線 一入張地圖就被四隻怪圍死

成個月冇上
唔得閒玩

呢個係咪個個都有得攞

係 開nosmall禁就有

有冇族收人

要食住朱古力打
低level朱古力=全補

雞團有咩拎

進化果實
基本上要你隻蛋變狐狸先有用

如果拎嚟賣都ok
見到一粒大概300-350k

巴打有冇族
想入

未有
我唔係早你好多玩
因為搞好中文setting先入得

我依家先28lv

解吓任好快升

打左兩場兔仔團得件3日時裝

呢排有冇咩活動
黎緊復活節會online返玩幾日
但得32lv 都係升lv算

咒
不過升人仔麻煩
而且港服玩太耐已經定形

想問商parter有冇邊隻有用?

pve - Rangar
pvp - Lucifer / Harlequin

無留意更新時間，打打下ts先黎更新

要更幾耐

去到夜晚七點半

終於升到83lv 其實係唔係要到90lv先係遊戲既開始8字頭到底有咩搞，有咩團打同埋有冇打高死既港族收我有Rene+14

us ser衝1張+14卡要幾錢到
諗緊係收卡定自己衝

升到88開始升CLV

正路會收 但你收+14-15多數無咩人放因為佢地入晒翼
我想+14換張+15一直都無人理我。我都係-6先升到+14

白兄好難升88lv打一場lod爆晒雙經都係得30%
姐係88lv前除左打死地無野玩

正服升lv真係好難

你幾多人打 full map lod?

收+13再自己沖上去應該係最正路

佢地full map個陣我玩唔到到我夜晚上個陣8字頭既族人又唔打，我打個陣頂到上到去打火雞

係既+13正路黎講50-70m有貨仔之後我覺得唔好死沖+15，真係好睇運。例如你可以試下沖50次上到就上上唔到就算數

下面兩隻唔好買 垃圾嚟
幾百K就有張

升C先係岩岩遊戲開始
83都係打執錢團
美服好似無咩人開沙團

有咩汁錢團打同埋要咩要求先入到去打

咁有咩係真係勁

另外商城係唔係一定要係game先有得睇

未C50以上唔洗諗PVP
打怪ragnar/yertirand/erd唔知乜鳩
ragnar去便利屋買KEY平過商城買
2:係

我覺得隻game而家升lv都好玩左好多
升clv可以solo同埋d怪集中左
唔似lod同古c巨人咁引怪仲耐過打

返咗嚟玩好似去咗另一個世界
以前覺得夥伴會變身最後都出咗
Btw 有QWERT好似順手啲

升人仔的確有啲辛苦
都係靠族之前無咩人打死地自己去升

我想打機呀

想問課轉盤抵唔抵

AOT即係咩

早排double chance抽wheel就抵
而家比你抽到黑龍翼 吸血鬼套同水瀨都降左價
要錢的話都係自己搵邊樣點品最貴直接賣好啲

輸咗都有經又幾好

課金方法係唔係要入game問

要6條友 分兩隊先開到場
同場6條友最高同最低唔會相差多過10

舊post同上面好似有人有講

仲以為係系統配對

係系統配對 如果有人同你同lv ranking會排到
你會見到有堆人係s4?美服好似S4排
通常啲人都齊6隻自己刷錢刷經升人仔
你排之前記得問下人唔好troll到人

有冇話幾耐可以玩一次
同埋喺邊玩
唔該哂巴打嘅解答

一日最多排5次
好似7定8點香港夜晚時間開始可以排
P場安全區左面條友

我可唔可以留tg問

點解我唔見商城有防爆賣

Equipment Protection wo

得紋身同符文

係Equipment個頁最底
再唔係就直接打我上面個名搵

都係冇

你幾lv

咁你應該係未夠lv，正常應該係咁
好似係30lv先買得曬所有野

85 就升得

弓同劍咪搞

自爆

是但啦
反正都無人識

係baz個度買張光弓好 定還是另外直接同人收?

冇乜分別
除非高翼 高石卡
13以下 speaker都係同baz差唔多

加幾先

頭先追完post 睇完有巴打話收張+13光弓比較好
咁如果+13的話 係唔係直接同人收?

通常都係嗌全頻收
或者睇bazzar見到有人放可以飛信同佢講下價

放得係baz通常都放貴D等人買
唔急既可以係全頻到叫下先
13光弓唔超過70M都可以接受

感謝巴打

新出嗰個武器外觀大唔大作用

原來你係蝦翁

唉屌 返埋聽日工先有時間玩

呢排有冇活動

而家得32lv係咪除左升lv冇嘢好玩

200nos姐

冇乜活動

其實有冇用

有用，但唔係必需
30%增10%傷

買最貴個個1蚊3點

新手悠閒玩留名
依家活動送個隻有冇用?

課金前問下人

中咗狐狸
睇嚟要打團啦

可以捱過新手期

極有用
頂怪同傷都係top tier級
差在冇buff俾自己

最多可以平幾多

下個po唔要steam得唔得 好多人上當

想問可以係邊到問點課

痴線隻夢古勁到而家開驚用勁過自己隻人幾倍
之前見港服開新ser係咁推po就down黎睇吓，行左個圈就收皮唔玩，心諗玩唔起
呢邊肯全民送隻打得嘅夢古真係良心到即刻有心機奴吓

我都想入族呀

我好似tg左你

你留個id送埋騎比你又點話

THXXXXXXXXXXXX

人生已完

咁開心騎真係咁易有?

最平60萬就有真係唔難

好似再低價啲都有
而家wheel有嗰幾款都好平

［英/美服］夢之歷險 - NosTale (UK/US) #9

開定先
呢邊爆po先過去

按

抽wheel都抽到有 20幾30隻騎喺分身度
都唔知有咩用
你估港伏咁咩 又幾百蚊成千蚊先有

抽wheel要斬手指啦

C裝主副武都有好似計高啲嗰個 唔會疊

留啲比人仔用
剩低嗰啲放bazzar放幾十萬放放下就賣晒

人仔都有哂騎
有埋pixie wing果啲

幾十萬又唔想放

上次double jackpot抽左一pack 62下中左2套德古拉、一隻Otter、一隻onyx同Yuna

歐洲狗

Pixie我留比一隻人仔
遲啲升佢玩下
積少乘多都好多錢架

1001